# restaurante api

proyecto sprint 1 DWBE

# resources and technologies

Node.js
Nodemon
Express
swagger

# documentation of api

documentation included in swagger format

# inicializacion e instalacion del proyecto 

1 - Clonar proyecto
desde la consola desde el siguiente enlace:
https://gitlab.com/nicolasq57/my-api-acamica.git

2 - instalacion de dependencias 
npm install

3 - inicializar servidor con nodemon

4 - listo para testear